[Dress Code]不如試下一齊信穆斯林

屌你老母咪搞人哋信徒啦
又唔方便又唔實際

聽講人哋著成咁 最初係因為大風多沙 驚吹沙入眼 後來先變成宗教象徵

係呀
其實佢d布料輕又鬆身 沙漠咁熱都唔會焗
反而black bloc又hoodie又包實一定會焗到中暑

唔方便咪唔方便囉
唔使屌人老母嘅
呢度創意台嚟唔好咁認真

咁樣做肯定會被人醜化我地系恐怖主義，到時真係民意大逆轉